有無黃店賣相機或耳機？

貴價品都想幫襯黃店

謝謝